【掃盲】仲有幾多人唔知伊斯蘭邪教都係信阿當夏娃食禁果被耶和華神趕出伊甸園?

Clash of civilization?

其實阿拉同上帝 講緊同一個神

有啲極端教徒話上帝係三位一體 阿拉唔係
所以唔可以咁講

本是同根生，相煎何太急

樓主岩
韓國人日本人越南人都係中國人

宗教是一盤生意
而且兩邊都覺得人哋信仰同佢有唔同就係攻擊佢重視嘅宗教，要反擊

不是 大家都是非洲人

清真寺啲人話回教都信全世界都係阿當夏娃後代

Source?

自己睇《古蘭經》

信上帝唔信耶穌啫

耶路撒冷出左三大宗教 根本就係同根生

回教都信耶穌係先知
正確來說唔信保羅

係 但係如果你唔跟佢信就殺鳩你

但係好多書話回教當耶路撒冷係聖地只是因為穆罕默德有一晚由麥加瞬間轉移去咗耶路撒冷再升上天堂同阿拉開會

其實根據古蘭經
異教徒交多啲稅就得

唔信耶穌係神仲叫信

信佢係先知 同屈你係大灣區人有咩分別

係先知耶穌同最後一個先知嘅決鬥

無錯，只有基督教才是真理

唔知你想表達咩

其實現時聖經版本記載以下經文

馬太福音5章17-20節
「莫想我來要廢掉律法和先知；我來不是要廢掉，乃是要成全。我實在告訴你們：就是到天地都廢去了，律法的一點一畫也不能廢去，都要成全。所以，無論何人廢掉這誡命中最小的一條，又教訓人這樣作，他在天國要稱為最小的；但無論何人遵行這誡命，又教訓人遵行，他在天國要稱為大的。我告訴你們：你們的義若不勝於文士和法利賽人的義，斷不能進天國。」